{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052409",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66485&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주펜션데일리"
    },
    "text": "北漢江と山の峰が一望できる50坪の広い一軒家ペンションで、たった1チームしか利用できず、トゥムルモリ車では6分、南楊州総合撮影所車では7分、八堂遊園地車では20分の距離に位置しています。 電気グリルの使用は禁止されており、破損や毀損時に完全に復旧し賠償請求することができます。 入室時間は15:00で、退室時間は11:00以降です。 無料Wi-Fiが提供され、客室はすべて禁煙です。 駐車も可能で、ペンションへの送迎サービスもあります。 ペンション内にはカラオケがあり、利用時間は入室から午前0時までです。 ペンションは駐車場とともに消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末機が保有されています。 屋外バーベキュー場が個別に運営されており、雨天時にもご利用いただけます。 バーベキュー設備を利用する際には炭やグリルを提供し、料金は人数によって異なります。 利用時間は15:00から23:00までで、当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数の超過、保護者付きではない未成年者、ペットの出入りは許可されません。 画像と実際のペンションは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中は、一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは北漢江と山の峰が一望できる場所にあります。"
        },
        {
            "question": "このペンションの利用人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "このペンションはたった1チームしか利用できず、人数制限はありません。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00以降です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にカラオケはありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にカラオケがあります。利用時間は入室から午前0時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションは消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器、カード端末機が保有されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には屋外バーベキュー場があります。雨天時にも利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する際の料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー設備の利用料金は人数によって異なります。利用時間は15:00から23:00までで、当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの出入りは許可されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 383
    }
}